世界上有無野難食過kfc早餐炒蛋？

@鋼gum

冇
此post已完

好好食喎

我自己整既炒蛋

KFC條腸

留意到某KFC打手同某熱血公民博士仲未入來

加埋提子醬不太差

你係前者

柏洋食開監獄飯 味覺受損

你有經驗

真係好撚難食

m記炒蛋

laugh west?

jxxxxxx ho ball

華星>澳牛>大快活>大家樂>>>>mc >>> 我自己炒 >>>>>>>> 屎 >>>>>>>> kfc

ac1

a00!!!!!!!!

diu 7 jor...

Boa

cos又返6日

屌你老母

唔洗你比錢

三色豆

IKEA 炒蛋

你打多咗「炒蛋」兩隻字

kfc早餐薯餅

樓主意思係皇家飯好食過kfc炒蛋 ？

笠清咩事

5會？

你既食飯大家比

錢

米屈

系

A09!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無

A09!!!

牙滿收錢寫衰KFC

系 乜你地熱狗份糧唔夠咩

m記熱香餅

U on9

唔好食

cos ho ball

邊到好食